[文宣] 香港警察 失職犯法

錯左次序

我冇嘢講

好人一生平安

此仇不報枉為人

Push

PUSH!!

文宣!!!
大肚婆被白衫人打!
官鄉商黑！
元朗街坊受傷！
黑警縮沙！
黑警上環開三十槍！

唔記得左講
D圖已經係A4 Size可以直接print